831CCTV失蹤

【831 CCTV片段『失蹤』．港鐵必須回覆】

831 CCTV片段最新消息！早前，學界的友好教大前學生會會長 #梁耀霆 Kex 成功向高等法院申請取得831CCTV的片段，在經過他本人長時間的檢閱後，發覺有不少片段「神秘失蹤」，所以他在上月29號已經透過律師去信要求港鐵嚴正交代事件（

831恐襲香港人向來未敢遺忘，那天晚上黑警如何衝入港鐵車站亂棍毆打示威者情景我們歷歷在目。不只香港，全球都相當關注831的實況。不論是去年，與我跟梁耀霆在倫敦一起見面的前港督彭定康，還是日前我和 黃之鋒 Joshua Wong會見的美國駐香港領事館總領事史墨客都十分關心831事件。當中，史墨客亦表示他會持續留意相關錄影片段的檢驗情況。

事實上，美國國務院在三月發表的人權報告，亦都清晰指出831當晚警隊衝入地鐵站打傷市民，更有可靠證據顯示，警隊在驅散人群時，使用低致命武器時違反國際標準及規範。可想而知，如果今次「消失了的錄影片段」醜聞再次傳出國際社會，必會影響國際社會如何看待香港，除了加快制裁香港黑警的程序，我們更會要求各國政府停止與港鐵合作，封鎖港鐵在全球的的資產。

港鐵必須清晰交代片段的去向和真相，若其一再踐踏港人底線，不單止港人會繼續到太子站前抗爭，怒火更會越演越烈，港鐵必被全面清算。世界亦會繼續向港共政權施壓，勢要查明真相，絕不放過一眾企圖掩蓋831真相的戰犯。我們堅持真相，抗戰到底。

——————————————
自由之戰 香港牽線
📺instagram｜
🐦twitter｜